(求解答)學車問題一問

各位巴絲
我想問下學車應該去邊度學好？
你地有冇好介紹啊
我想學自動波 因為我手腳唔協調
同埋驚學棍波未出閘就俾人肥咗

利申
我借男朋友ac用
所以唔好屌我男人老狗學自動波
或者屌得細力啲

Gay

同男朋友扑咗未

gay

大家唔好咁啦好冇

問身邊朋友，否則就搵大型駕駛學院